ITZY Lia其實識唔識數拍子？點解跳舞唱歌永遠都慢半拍？

發覺佢次次半開咪個陣 每次都一定慢半拍

黑完未

我都唔想黑佢 可惜久唔久就有新驚喜

呢啲叫 laid back, 係舞風類型，樓豬唔識唔好笑大人個口啦

G錯…

路人 但真係唔知佢點出道
跳半首到SOLO已經無乜氣

人地係主唱，跳舞差少少有咩所謂
唱歌好聽咪得

佢係主音
但你睇今次半開咪 是但一個都唱得穩過佢
rap個幾個都未甩beat 佢就句句都慢半拍入 啲墊音快過佢

唱歌都5 ok

我依家咪話緊佢唱歌囉

哦，咁其實係咪其他四個快左拍子渣？
俾下機會佢啦

咁...樣靚咪得囉

真係一粒老鼠屎

@牙劍

唔覺跳得差都一副idgaf既態度黎演繹首歌好鬼match咩

佢just wanna be me me me

佢個樣好掙扎

屌你老母 你唔鐘意啲idol, 你鬧都冇問題 使唔使講嘢咁撚難聽 唔係話少少批評聲音都接受唔到 但係講嘢可唔可以俾返啲基本尊重 唔尊重人都尊重下你自己 將心比心 如果你自己聽到啲咁難聽既説話 你心情會係點 你自己會點諗 批評聲音絕對接受 但係唔該 鬧都係要有point 理性討論 唔好盲反 唔好淨係識人身攻擊 改啲勁難聽嘅花名 淨係識人身攻擊只會顯得你個人好冇品好低質

我想反就反🚬

你阿媽個波罩你啊

瞓啦撲乖

講咗不需符合大眾標準
樓主又柒